荃灣出埋直升機

好撚嘈

屌啦媽嘈撚住曬

追蹤啲示威者去邊個方向？

係啦 今日咁重狗 轉返街坊裝避下先

隻嘢週圍飄喎，睇路呀

拎返晒啲雷射槍出嚟射鳩佢la

頭先屯門都有

係名逸居對出拉咗2/3個手足 嚟咗成廿架狗車....之後直升機就走埋

追撚住啲目標人物咁嚟郁

人地出直升機就係想望實你地去邊

你仲叫人自投羅網